有冇遇過一個只有一面之緣既人，無意中烙印左係你腦海，好想再見到面

四年前，經過葵芳新都會戲院附近一間萬寧，佢岩岩考完DSE，係萬寧打緊暑期工，當我走入去佢行埋黎笑住問我，「有咩野可以幫到你」，佢既笑容熔化左我，突然有種心跳加速既感覺，我口疾疾「無...無啊，我自己睇得喇」，過左一個星期我再去，為左見佢一面，我專登走去萬寧買樣野，滿面油光有啲暗瘡既我亦好大膽問佢拎facebook，當然毒撚結果都一樣，佢笑左一笑拒絕左我，過左一個星期...原來佢lastday左。

好想再見多你一次 萬寧姐姐